\documentclass[a4paper, ngerman]{book}
\pdfoutput=1
\usepackage[svgnames]{xcolor}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}

\usepackage{multicol}
\usepackage{pdfpages}

\usepackage{midgard}
\newmdenv{framed}
\renewcommand\paragraph[1]{\par\noindent \begingroup\bfseries\sffamily #1\endgroup\hspace{1em}\ignorespaces}
\makeatletter

%Provides the font for the marginpars
\usepackage{miama}
\usepackage{setspace}
\newcommand\myMarginpar[1]{\marginpar{\lineskiplimit=-100pt\relax\fmmfamily#1\setstretch{.66}}}

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{math}
\usetikzlibrary{positioning,calc, patterns, arrows.meta, decorations, decorations.pathmorphing}
\usepackage{calc}


\usetikzlibrary{external}
\tikzexternalize[prefix=externalizedFigures/, optimize command away=\includepdf]
\newcommand{\inputtikz}[1]{%
  \tikzsetnextfilename{#1}%
  \input{#1.tikz}%
}
\tikzexternalize

\usepackage{parallel}

%\usepackage{amsmath}
\usepackage{mdframed}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
%\usepackage{todonotes}
\usepackage{marginnote}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{soul}
\newenvironment{loggentry}[2]% date, heading
{\noindent\textbf{#2}\marginnote{#1}\\}{\vspace{0.5cm}}

\usepackage{blindtext}

\usepackage{wrapfig}

%%% DOCUMENT %%%

\title{Unsere Abenteuer -- unsere Besitztümer}
\author{Gabriel}


\begin{document}
\input{Besitztuemer/Zeichnungen/Scopes_Gebaeude}
%\begin{multicols}{2}
\maketitle

\part*{Wer Wir Sind!}

\begin{itemize}
 \item Moritz -- \emph{Lorric MacLachlan}, Syre ab Alasdell,  ein Ordenskrieger, dessen Ehre, Stolz und Ehe daran hängen werden, einen Dieb zu finden
 \item Gabriel -- \emph{Osmond}, der mit Krummsäbel und Geschäftssinn ein ostalbaisches Handelsimperium im Alleingang aufbaut
 \item Gotti -- \emph{Sophos}, ein gruseliger Ausländer mit mehr Dolchen als Manieren, aber \emph{unser} gruseliger Ausländer mit mehr Dolchen als Manieren.
 \item Charlotte -- \emph{Gwyn}, nach außen reformiert und hilfsbereit -- wie viel wird es brauchen, bis sie bricht und zu ihren dunklen Zeiten zurückkehrt?
 \item Dimitri -- \emph{Aimar}, dessen Siegel magische Kräfte verleihen, befestigen oder töten.\footnote{Aimar, der einen bedauerlichen Sturz von der Spitze des Burgturms erleiden wird, sollte ich jemals ein gewisses Siegel außen auf meiner Schlafzimmertür finden.}
 \item Sabrina -- \emph{Calandra}, die einen Nebelengpass beheben kann, sollte es in Alba je zu einem kommen. Außerdem jedem, der ihr dumm kommt, enthusiastisch mit Armbrustbolzen und Eisbällen bearbeitet -- mit perfekt sitzender Frisur, wenn man den Erzählungen glauben mag.
 \item Freya -- \emph{Skadi}, eine grobschlächtige, felltragende Nordlandbarbarin\footnote{Aber \emph{unsere} grobschlächtige, \dots etc.}
 \item Lena -- \emph{Pinabell}, eine Halblingsdame, die mit ihren Pfannen ebensogut braten wie überbraten kann.
 \item Jan -- \emph{Ganelon MacBogart}, ein Magier, dessen Liebe zu Feuerkugeln nur noch von seiner Zerstreutheit überboten wird.
\end{itemize}



\part*{Unsere Abenteuer}
\input{Abenteuer/ZeichenimWalde}
\input{Abenteuer/NebeldesHasses}
\input{Abenteuer/OgervonThame}
\input{Abenteuer/KleineLeute}
\clearpage
\input{Abenteuer/Wunderlampe}
\input{Abenteuer/TurneyinAdhelstane}
\input{Abenteuer/AufzuneuenUfern}
\input{Abenteuer/DasTodeslicht}
\clearpage
\input{Abenteuer/GoettlichesSpiel}


\part*{Unsere Besitztümer}
\chapter*{Immobilien}
\input{Besitztuemer/Alasdell/Alasdell}
\input{Besitztuemer/HausinHaelgarde}
\end{document}
\chapter*{Artefakte}
\input{Besitztuemer/Mondring}
%\input{Besitztuemer/Möwenschwinge}

\part*{Unsere Freunde}
\input{Freunde/Freunde}


%\part*{Unsere Freunde}
%\input{Freunde/Caedirn}
%
%\input{Freunde/Laella}
%\input{Freunde/Linnet}
%\input{Freunde/Melangel}
%\input{Freunde/Ruvard}
%\input{Freunde/Tryamin}

%\part*{Kalender}
%%\newlength{test}
%%\setnewlength{test}{(\textwidth-2cm-\arrayrulewidth*28)/28}
%\begin{tabular}{l|ccccccccccccc|c|ccccccccccccc|c|}
%Fee&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&Z.\,i.\,W.\\
%Hirsch&&&&&&&&&&&&&&&&\multicols{5}{c}{Nebel des Hasses}&&&&&&
%
%\end{tabular}

\end{document}
